點解近排Pokemon TCG又HIT返??

好似好多年冇乜聲氣 但係近排又係咁見到好多人開盒
做咩事突然間咁HIT??

complicated

我都覺

樓主講緊online?

聽講係有班youtuber帶起

實卡
我個FD話日本果面都好HIT